---
title: "Certification de Pascale !"
tags: ["Toile"]
date: "2022-01-30"
---

# Pascale Moreau
Après plusieurs essais, Pascale est enfin passée membre, merci à tous !

Suite à son passage comme membre, Pascale a organisé la réunion de mars. Merci !

# Quand ?
C'était en mars...
